{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 댕숲펜션(애견펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトに関する事項は次のとおりです。 未成年者は入室できませんし、予約人数から追加人数がいる場合は、予約前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合も入室を拒否することがありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 ご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任は宿泊客が負うことがあります。 客室で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。 ご予約の際、次のような特典を受けることができます。 IPTV、Wi-Fi、NETFLIXが利用できます。 使用可能な客室は全室です。 客室は禁煙です。 プールは6月から9月まで利用可能で、バーベキュー場を利用するには別途の金額を支払わなければなりません。 バーベキュー場はスイート、デラックス、スタンダード客室によって異なる方法で運営されます。 売店及びコンビニエンスストアはスマートオーダーで注文可能で、ペットは全客室で同伴可能です。 ペットの数には制限があり、客室タイプによって異なります。 基本的な調味料や駐車場、ピックアップサービスを提供し、ファミリーペンションに認定されたホテル式寝具を提供します。 ペット用品も備えられており、IPTV、Wi-Fi、NETFLIXをご利用いただけます。 マウンテンビューのドッググラウンドや屋外の大型プールもご利用いただけます。 また、セルフバスやドライルーム、シラカバの遊歩道、林道の遊歩道も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約前にペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合も入室を拒否することがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室での魚や肉の焼き方は許可されていますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するには別途の金額を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアで注文できますか？",
            "answer": "売店及びコンビニエンスストアはスマートオーダーで注文可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは全客室で同伴可能です。ペットの数には制限があり、客室タイプによって異なります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ご予約の際、次のような特典を受けることができます。IPTV、Wi-Fi、NETFLIXが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは何月から何月まで利用できますか？",
            "answer": "プールは6月から9月まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場はスイート、デラックス、スタンダード客室によって異なる方法で運営されます。"
        },
        {
            "question": "何が提供されますか？",
            "answer": "基本的な調味料や駐車場、ピックアップサービスを提供し、ファミリーペンションに認定されたホテル式寝具を提供します。"
        },
        {
            "question": "何が利用できますか？",
            "answer": "ペット用品も備えられており、IPTV、Wi-Fi、NETFLIXをご利用いただけます。マウンテンビューのドッググラウンドや屋外の大型プールもご利用いただけます。また、セルフバスやドライルーム、シラカバの遊歩道、林道の遊歩道も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 799,
        "QA": 778
    }
}